唔訓既你 依家做緊咩野?

又係返緊工

咁早訓做咩

加油
就快收工

真

做到就嚟想屌鳩啲客

睇緊美股
sor我係咪應該死翻去財經台

畢頭

服務業?
頂住呀巴打

又有asm！！！！！屌晒鬼

你好
唔緊要的
祝你好運巴打

華dee

話咁快又有
加油

想緊今日嘅事有點恐怖

Hea,好悶

買咗支結他自學緊

我都識

屌隻手指成日hi到其他線宜家三隻手指都好撚痛

一開始係咁 之後起左枕 就唔會痛了

US Stock

咁癲

正常既 你咁得閒學結他

其實一月中有考試
不過琴晚無啦啦想學 之後今日去咗睇

做咩?

hello

加油

要食女了
仲要食雞胸

咁即興 如果你之後要搬 咪要拎住支結他搬

食嘢

唔係聽到ed sheeran首新歌先想學

食咩

邊首

屌你咁講又好似係😑...仆街了

打機

今晚整rib 食

星期6買嘅咩芒果拿破倫 食完聽日唔知會唔會肚痾

afterglow

me炒飯

到時寄過黎比我 幫你睇住先

好耐冇去中超 好耐冇食過飯

好希望下年住一樣地方
諗諗下到時返香港又有排搞

你嗰邊中超遠唔遠

40分鐘車程

你應該有排讀？

打緊咩

正呀

2日都擺係雪櫃既應該ok既

我行三分鐘

讀三年咋

懷緬逝去嘅愛情

咁近

原來係bachelor

係好好食

小妹好後生

後生好 多d周圍闖下

小妹老了 唔想出街

返工壓力大到訓唔着

個人就黎癲

精神健康緊要啲，頂唔順就要換環境。

振作

收收皮先好無

真
返工逼唔黎
做咁多鐘野真係頂唔順

+1

本身見琴日個post冇人講嘢
原來每日都有新post

屌
又話唔公開審冇啦啦又公開介要一下坐爆
當人傻尻咩
光復香港

矛錯
樓主浪費網絡g源

睇緊車路士呀

中共班友擺明落班領事面
唔知果堆國家會點應對

依加準備要做hon pro

支持維拉

好
支持

有冇歌單 推薦下 夜媽媽做嘢好悶

冇呀
上網搵聖誕歌聽住先

Hello
過嚟搭嗲表示 I love you 3000真係好好聽
瘋狂loop

Hi

我聽下先

最好就撚狗咁樣撚
唔撚好放過終國
好撚燥
Btw
車緊個客返瑞芳
車返之前上車喊到落車果個女仔
佢個陣煩俾人炒
佢終於搵到份新工

咁有緣
恭喜佢

心境老了

生日快樂
想讀咩系阿

生日快樂
加油!

生日快樂

比人帽左
剛剛分手

喊到眼都乾

啱啱聽咗，我稍稍唔鍾意佢high end有啲啲太尖。但呢type歌真喺好啱文晚聽

hug hug

今日之後我就無左個好重要嘅人了

幾時先贏波

而家男人老狗喊到乜咁

冇咖，千祈唔好性別定型自己。

屌，不知不覺睇咗3個鐘劇

深夜西波
危害健康

橙

最後都喺冇掂過份hon pro

次次車過左12點先踢既波都係食左屎咁

一早覺得撚伯唔識用Kai

一來
二來KAI真係唔岩踢英超咁款

佢定位真係好尷尬
快又唔係 盤球勁又唔係 俾波勁又唔係
其實最好似係踢假9
但體系似係未ready咁打

以而家人腳來講
要為佢砌戰術難度唔低

同vdb喺曼聯一樣
識買唔識用

通常早波都係唔出名嘅球隊
西甲都係咁

而家睇番啲相
唔捨得 太多回憶
唔知點樣先釋懷得到

好似突然又一年
諗緊今年做咗啲咩

不過又下個問題
佢新個份工疫情之下比唔足人工
當然都有減返工時
但佢就想返多份
煩既位就佢唔係住市區
不過佢咁大個人都要諗下呢d問題

我返到屋企返到屋企
都係要空車返台北先有下單
松山機場返板橋

訓醒了

正

預計之中

戴左成年口罩

31號交 仲有時間

佢屋企附近有冇可能搵到份pt
例如7仔果d?
辛苦了巴打
做多幾轉好休息下

係咪寫2版紙draft之後俾super過目果d

真喺要畀時間嘅

寫3個chapter 大概2-3千字度
唔知點解完全冇動力做

咁求其啦
果d咩acknowledgement又可以晒幾百字

都喺嘅。但我又想認真做。 但諗諗下如果我要認真就唔會噉遲先做

計份pj幾多%?
<20%就求其啦

啱啱好20% 我都會認真做嘅 不過可能交少啲字數

想食宵夜

如果同個super熟
佢應該鬆手

食緊意粉

冇聽過佢喺Killer 我其實正正常常就Ok 唔求高分

諗緊煮唔煮營多

咁輕鬆既
加油巴打

支持

讀art科 本身就唔會睇重啲分數

好 恰埋啲腸仔

好想食
聽講加芝士入微波爐叮好正

未試過。如果配芝士嘅話粟米湯加烏冬加芝士 就好正

有時真喺好鍾意呢種 大家唔識大家 嘅傾計方式
可以好暢所欲言
個feel有啲似電車男

芝士+營多真係正
但真係勁肥

真
所以感情台先有咁多依類型既post
唔岩傾可以去另一個

喺咪真咖。[/u]聽日試下先

圍爐呢隻心態 真喺冇分國界

真
支持

但起碼要識中文

聽晚 新Post 發表食評

話說巴打喺咪返通宵更？

啱起身

唔係
廢青等考試

你好

大家噉話 廢青 唔想做功課

早

依家開始要溫鳥
個prof勁on9
post舊年d片叫我地自己睇
但果d考試會出

同中學啲老師差唔多 跟書讀 話考試會出

果d片起碼要睇3,4粒鐘都唔只
希望今晚可以煲晒佢

希望你可以。我差唔多瞓Lu 聽日要陪老母拜神

頹到個人幾攰都係瞓得一陣就醒
又冇frd想理我咁 你句「你好」真係好溫暖

人間仲有愛嘅

今日有乜打算？ 要返工定點？

I know that feel bro

Yeah

冇工返 今日應該又係send下cv同食瞓屙

廢青Life

同對方識反而要就住就住咁

始終每個人都會有秘密係唔想俾人知，如果大家唔識大家嘅話就可以好輕鬆咁講出嚟

屌，床蚤呀，頭先一嘢撳死兩隻，成隻手指都係血

係 真係要多謝討論區

好啦
早抖巴打

冇fd理咁慘
因為出左黎做野?

巴打你GG了

有無人可以同我講下野，好唔開心

訓左幾個鐘，起身痾個夜尿就訓唔翻

請講

咁慘
通常痾完夜尿仲好訓

掛住女朋友，成日搞hall莊務好忙好辛苦

照顧多d女朋友呀
唔係因為莊務搞到有唔好收場

呢排無工番 好撚無聊
邊訓到咁多

屌，直頭想搬屋，但剛剛轉工冇耐唔穩定，出面又貴租

我會㗎啦，雖然好想見佢但都唔敢約佢出黎
因為佢真係好辛苦冇咩時間休息我淨係可以不停隔住手機message佢精神上支持下佢
我同佢啱啱開始姐，唔會咁快有問題嘅，不過第一次拍拖唔知有咩可以一齊做

而家呢個鐘數訓又唔係唔訓又唔係

咁冇計
我都明

依家街又冇得點出
真係唔知有咩好做

隔離屋又裝修緊
一陣一到9點幾就閪冧鑽牆，唔撚出門都唔得

睇完了

好慘
鑽野真係嘈到仆街

台劇?

係啊 冇想像中咁好睇

唔緊要
搵過套睇

要番工冇得追住睇了
你又溫成點

陣間沖完涼就開始

原來仲未開始
仲以為你今日開始睇

原來仲有12分鐘就下一日
頂

樓豬係咪已經nap代替咗正常作息時間

想死鳥
陣間開行turbo溫

矛錯
訓4個鐘可以頂好耐
唔知會幾時死

開緊大

永遠G持樓豬

多謝木妹

樓豬不要死

愈推愈遲

便秘